大灣共和國，首都：香港

狗國主席:樓主

頭先有冇人煲衲？

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025年，大灣共和國正式成立

香港想做首都

認真
多啲人講大灣國
會唔會搞到上面唔敢提大灣區

點解老衲講嘢平時都冇人理
一講大灣共和國
即刻咁多人嚟洗板

五毛好似驚了

我哋大灣國人應該點保護廣東話
我老衲會否參選總統？

大灣共和國

The Republic of Greater Bay
(RGB)

Capital: Hong Kong (Victoria)

Population: 66M

GDP: US$1.34T

大灣區內的中國人會作為化武的實驗對象

講支那話會被隔離到東莞，作為粵語人的肉便器及化武實驗品
老衲會稱帝，然後實行君主立憲

我估計要處理大灣區幾千萬人
點都易過十三億啩

香港特別市
廣州自治州
東莞自治州
深圳撈佬堆填區

之後可以再改叫粵江聯邦共和國
或者伶仃共和國

香港俾斯麥

以後
香港仔：大灣仔
香港公園：大灣公園
香港島：大灣島
香港電訊：大灣電訊